[
    {
        "randomId": 244
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore abakobwa berekana amabere",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Amapapayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Gusaba uwo wimye",
            "option_3": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    }
]